[{"id":"lpucmWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpucmWw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpucmmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"mZmc","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpucmmw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpucm2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpucm2w=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpucnGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lpucnGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]}]},{"id":"lpucnGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpucnGk=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpucnGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpucnGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpucnGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpucmWk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpucnG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpudk2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpudk2U=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpudk2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpudk2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpudk2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpudlGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpudlGQ=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpudlGc=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"avoir un minist\u00e8re d\u00e9di\u00e9 aux droits des femmes"}}]}]},{"id":"lpudlGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpucmGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpudlGo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpudlG0=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpudlGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpudlWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpudlWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpudk2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpudlWo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpudlmU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpudlmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpudlmg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpudlmo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lpudlm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lpudl2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpudlmc=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"syst\u00e9matisation des poursuites suites aux violences conjugales- retraits des droits parentaux aux p\u00e8res violents"}}]}]},{"id":"lpudl2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpudl2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpudl2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpudmGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpudmGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpudmWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lpudmWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Il est inconcevable hi\u00e9rarchiser les domaines tant il reste \u00e0 faire."}}]}]},{"id":"lpudmWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpudmmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpudlWs=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lpudmmc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpudmmY=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpudmmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpudmmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpudmmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpudmm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpudmWU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpudm2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpudm2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpudm2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpudm2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpudnGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpudmms=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lpudnGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpuek2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]}]},{"id":"lpudnGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpudm20=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lpuek2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuek2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpuek2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuek2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lZ6XnGc=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lpuek20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpuelGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpuelGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuelGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuelGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpuelWQ=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpuelWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuelWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lpuelGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lpuelWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpuelWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpuelmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpuelmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lpuelmc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuelmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuelmY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpuelmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpuelms=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpuel2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpuel2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuel2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpuelWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpucnGw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lpuel2s=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"m56WlA==","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpuemGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpuemGk=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuemGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lpuemG0=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lpuemWU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpuemWY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuemWk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpuemWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuemmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpuemmc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Lutter contre toutes les discriminations \u00e0 l'egard des femmes"}}]}]},{"id":"lpuemmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuemmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuemmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuem2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuem2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpuemmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuem2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpuem2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]}]},{"id":"lpuem2c=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuem2o=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpuem2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpuenGU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpuenGc=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpuenGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpuenG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpuenGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyVk2Q=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s entre les filles et les ga\u00e7ons d\u00e8s l'\u00e9cole"}}]}]},{"id":"lpyVk2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyVk2Y=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"L\u00e9gif\u00e9rer contre le sexisme dans les oeuvres culturelles subventionn\u00e9es, dont le \"test de Bechdel\" propos\u00e9 pour les films."}}]}]},{"id":"lpyVk2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyVlGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyVlGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyVlGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyVlG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpubm2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"lutter contre la culture du viol et la publicit\u00e9 sexiste"}}]}]},{"id":"lpyVlmg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lpyVlmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyVlmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyVlms=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyVlm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyVl2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"cr\u00e9er des juridictions sp\u00e9cialis\u00e9es dans les violences conjugales et post s\u00e9paration (juges form\u00e9s \u00e0 l'emprise)"}}]}]},{"id":"lpyVl2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyVl20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]}]},{"id":"lpyVl2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyVmGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyVmGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyVmGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lpyVmGk=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyVmGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyVmWY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyVm2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyVk2g=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyVm2o=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyVmGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyVmmk=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lpyVnGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyVnGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyVnGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyVnGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyVnGg=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyVnGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWk2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWk2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWk2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyWlGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWlGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWlGo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyWlG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyVmW0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyWlWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"De meilleurs sanctions pour les agresseurs sexuels\/violeurs (ne PLUS d\u00e9classer la plainte en d\u00e9lit si c'est un viol)"}}]}]},{"id":"lpyWlWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWlWk=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWlWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWlmc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyWlmU=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWlmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWlmw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyWl2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWl2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWmGU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Informer les parents de l'importance d'une \u00e9ducation \u00e9pur\u00e9e des clich\u00e9s du type : gar\u00e7on\/voiture fille\/dinette"}}]}]},{"id":"lpyWmGY=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWmGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyWmGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWmGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpuelGo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Lutter contre les violences et les discriminations faites aux homes"}}]}]},{"id":"lpyWmWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyWmWs=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWmWo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lpyWmG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyWlmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWmmc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyWmmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpWdlmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWm2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWm20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyWnGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Beaucoup plus d'\u00e9ducation sexuelle est n\u00e9cessaire ! Apprendre \u00e0 quoi ressemble une vulve et montrer l'importance du consentement lors des relations sexuelles est primordial."}}]}]},{"id":"lpyWnGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyWl2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyXk2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpuelm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyWnGs=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpucl2g=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyXk2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyXlWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyXlWg=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyWmmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyXlmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyXlmc=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyXlWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyXlmg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyXlm0=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyXlmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyXl2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyXmGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyXmGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyXmGs=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyXmGQ=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyXmWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyXmWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyXmWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyXmmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyXmmo=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyXmmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyXm2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyXm2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyXm2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyXnGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyXnGU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyXnGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyYk2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyYk2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyYk2k=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyYk20=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyXmWY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"D\u00e9construire et condamner au nom de l'article 35 de la loi de 1905 tout discours religieux portant atteinte \u00e0 la dignit\u00e9 des femmes."}}]}]},{"id":"lpyYlGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyYlGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyYlGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyYlGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Lutter contre la pornographie qui EST de la prostitution(exploitation sexuelle de femmes et filles pauvres\/\u00e9trang\u00e8res\/ayant subit des abus\/prisonni\u00e8res de r\u00e9seaux de traite\/toxicomanes+\u00e9rotisation et normalisation de la violences).Dispenser une vraie \u00e9ducation sexuelle au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e."}}]}]},{"id":"lpyYlWY=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyVk2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyYlWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyYlWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyYlWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"l'\u00e9ducation \u00e0 tout \u00e2ge, pour tous, sur tous les territoires (lutte contre l'analphab\u00e9tisme et l'illettrisme), acc\u00e8s massif \u00e0 la formation et \u00e0 l'emploi, d\u00e9velopper l'entreprenariat f\u00e9minin"}}]}]},{"id":"lpyYlmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyYlmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]}]},{"id":"lpyYlmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyYlm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyYl2Y=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyYl2c=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Lutter contre les violences et discriminations faites aux hommes, Assurer aux hommes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 des methodes d'abandon juridique equivalantes \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lpyYl2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyYmGQ=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyYl2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyYmGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyYmGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyYmGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyYmWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyYmWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyYmWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyYmWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyYmGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyYmWs=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyYmm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyYmGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyYm2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyYm2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyYm2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyZk2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyZlGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyYmmc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyZlWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyZlGs=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyZlG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyZlWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyZlWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyZlWc=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyZlWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyZlW0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyZlWs=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyXmmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyZlmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lpyZlmY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lpyZlmg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyZlm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyZl2Q=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyZlmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"revaloriser les salaires des professions \u00e0 pr\u00e9dominance f\u00e9minime"}}]}]},{"id":"lpyZl2U=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"TOUTE EST URGENT - IL S'AGIT DE FAIRE DE L'EGALITE DES SEXES LE PIVOT DE TOUTES LES POLITIQUES PUBLIQUES - CONSIDERANT QUE C'EST TOUTE L'ORGANISATION DE LA SOCIETE QUI REPOSE SUR SA SEXUATION QUEL QUE SOIT LE DOMAINE CONSIDERE - IL FAUT CHANGER LE PRISME DE VISON DE LA SOCIETE - "}}]}]},{"id":"lpyZl2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyZl2Y=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyZmGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lJeWmGU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Permettre aux femmes de choisir librement d'exercer un temps de leur vie leur activit\u00e9 principale au coeur de leur famille: pouvoir \u00eatre femme au foyer"}}]}]},{"id":"lpeWnGY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyZmGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lpyZmGk=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lpyZmGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyZmWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyZmWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyZmWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyZmW0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyZmmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyZnGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"censurer les images degradantes de la femme, publicit\u00e9, cinema ou simplement le comportement de certaines femmes "}}]}]},{"id":"lpyZm2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyZnGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyZnGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Lutter contre l'in\u00e9galit\u00e9 Homme\/Femme au niveau familial (la m\u00e8re est toujours favoris\u00e9e m\u00eame si elle n'a pas les capacit\u00e9s pour \u00e9duquer)"}}]}]},{"id":"lpyak2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyak2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyak2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyalGY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"GARANTIR L'EQUITE REELLE PERE-MERE LORS DES  JUGEMENTS DIVORCE AFIN DE LEUR DONNER LES MEMES DROITS ET DEVOIR ET AFIN D'ALLER DANS LE SENS DE L'INTERET SUPERIEUR DE L'ENFANT"}}]}]},{"id":"lpyalGc=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyalGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyZnGQ=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyalGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyalG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyalWc=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyalWg=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyalWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyalWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"lutter contre la culture du viol, les viols commis et fournir un meilleur soutien aux victimes de violences sexuelles"}}]}]},{"id":"lpyalmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Arr\u00eater de vouloir contr\u00f4ler les habits des femmes (cf. Burkini)"}}]}]},{"id":"lpyalmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]}]},{"id":"lpyalmg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyalmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyalms=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyalm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyal2s=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyal20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyamGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lpyamGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyamGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyZlGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyamWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyamWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyZm2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Education:eduquer les enfants \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 homme -femme: retransmettre les recherches sur la construction sociale des roles sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyamWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyammc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyammw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyamWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"favoriser l'entrepreneuriat f\u00e9minin v\u00e9ritable ascenseur social pour les femmes comme pour tous ;construction de nouveaux mod\u00e8les f\u00e9minins et boosteur de l'\u00e9conomie "}}]}]},{"id":"lpyamms=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyam2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyam2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyam2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyam2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyam2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyam20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyamm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyam2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyanGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpybk2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpybk2o=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpybk2c=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpybk20=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyblGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyblWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyblWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyblmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyblW0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyblm0=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyblGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpybl2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpybl2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"appliquer des sanctions p\u00e9nales ad\u00e9quates en mati\u00e8re de violences faites aux femmes, interdire l'exercice de fonctions parlementaires ou gouvernementales aux personnes condamn\u00e9es pour de telles violences"}}]}]},{"id":"lpybl2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpybl2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpybl2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]}]},{"id":"lpybl2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpybmGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpybl20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpybmGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpybl2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"favoriser le d\u00e9p\u00f4t de plainte en cas de harc\u00e8lement et d'insultes dans l'espace public, sensibiliser\/former les services de police afin que les agent.e.s ne trouvent pas \u00e7a dr\u00f4le et refusent de prendre les plaintes"}}]}]},{"id":"lpybmGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpybmWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpybmWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpybmWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpybmmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpybmW0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpybmmo=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpybmWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"L\u00e9gif\u00e9rer sur le harc\u00e8lement de rue"}}]}]},{"id":"lpybmmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpybm2Q=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"lutter contre le sexisme ordinaire"}}]}]},{"id":"lpybm2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpybnGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lpybnGc=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lpybnGs=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyck2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyam2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyck2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyck2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Recconna\u00eetre et lutter contre les discriminations des femmes racis\u00e9es"}}]}]},{"id":"lpyck2s=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyck2w=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyclGY=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyck20=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyclGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyclWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyclWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyclWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyclWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyclWw=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyclmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyclmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyclWo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyclmg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyclmo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lpyclms=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyclm0=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpycl2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"mettre en oeuvre des dispositifs ou actions SUR LE LONG TERME et pas seulement pendant une p\u00e9riode pr\u00e9\u00e9lectoral"}}]}]},{"id":"lpycl2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpycl2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpycl2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpybmm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyVmGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpycmGU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyclmw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Garantir aussi l'\u00e9galit\u00e9 parentale lors des s\u00e9parations et divorces concernant la garde des enfants."}}]}]},{"id":"lpycmGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpycmGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyalGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpycmGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lpycmWQ=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"favoriser la r\u00e9sidence altern\u00e9e en cas de divorce, lutter contre les violences conjugales aussi aux victimes masculines"}}]}]},{"id":"lpycmWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpycmWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpycmWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpycmW0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpubmms=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpycmmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpycmmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpycm2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpycmmg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpycm2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpycm2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpycm2k=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpycm2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpycm2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpycm20=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpycnGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpycnGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpycnG0=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpydk2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpydk2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpWcm2g=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpydk2g=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpydk2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpydlGU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Lutter contre l'injustice familiale tout contre l'injustice professionnelle et salariale"}}]}]},{"id":"lpydlGY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpydlGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lpydlGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpycnGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Lutter contre le sexisme dans les m\u00e9dias et pour une repr\u00e9sentation \u00e9quilibr\u00e9e femmes-hommes partout"}}]}]},{"id":"lpybm2U=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpydlGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpydlGw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpydlWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpydlWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]}]},{"id":"lpydlWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpydlmU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpydlmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpydlms=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpydlGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpydl2Q=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lpydl2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpydl2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpydl2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Garantir l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation dans le domaine scientifique (en garantissant en particulier que les sciences font bien partie de la culture)"}}]}]},{"id":"lpydmGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpydmGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpydmGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lpydl2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpydmWQ=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"interdire les publicit\u00e9s sexistes et pornifiantes , interdire les site porno"}}]}]},{"id":"m5eXmg==","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Favoriser la coparentalit\u00e9 apr\u00e8s divorce:s\u00e9paration par la mise en \u0153uvre de la r\u00e9sidence altern\u00e9e par d\u00e9faut"}}]}]},{"id":"lpydmWk=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpydmWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpydmWo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"echec scolaire des gar\u00e7ons, suicide des hommes"}}]}]},{"id":"lpydmWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpydmmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lpydmmc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpydmms=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpydmmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpydm2Q=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpydm2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lpydlWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpydm2Y=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpydm2c=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Une justice familiale moins discriminatoire \u00e0 l'encontre des hommes"}}]}]},{"id":"lpydm2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpydm20=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]}]},{"id":"lpydnGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpydnGY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpydnGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpydm2w=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpydnGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpydnGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpydlWo=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyek2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpydnGk=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyXlWs=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyelGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyelGs=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyelWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyelWk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyelWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"lutter contre les violences faites aux deux sexes et pas seulement aux femmes, lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des deux sexes et pas seulement aux femmes, le reste on l'a d\u00e9j\u00e0"}}]}]},{"id":"lpyelmc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyelmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyel2U=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyelm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyelmg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpydmG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyel2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyel2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lpyel2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyel2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyel2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Prendre en compte le genre dans la construction des espaces publics"}}]}]},{"id":"lpyemGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lpyemGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lpyemGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyemGo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyemWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyemWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyemWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]}]},{"id":"lpyemWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyemmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpyemmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyemms=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpyemWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2Vk2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Punir r\u00e9ellement le viol et les agressions sexuelles. "}}]}]},{"id":"lp2Vk2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Vk2c=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2Vk2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2Vk2o=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpydl2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Former les encadrant.es, enseignant.es, formateurs. trices , etc aux st\u00e9r\u00e9otypes de genre"}}]}]},{"id":"lp2VlGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2VlGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2VlGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2VlGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2VlGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2VlWQ=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Lutter contre les messages, photos, contenu m\u00e9dia,\u00e0 caract\u00e8re sexiste diffus\u00e9s sur internet, notamment sur les r\u00e9seaux sociaux comme Facebook et Twitter"}}]}]},{"id":"lp2VlWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2VlWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2VlWc=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lp2VlWk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2VlWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2VlWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2VlWw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2VlmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2VlmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2Vlmc=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Vlmg=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2Vlmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Vlms=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2Vl2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2Vl2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Vl20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Poursuivre les efforts de pr\u00e9vention des comportements sexistes (interventions dans les \u00e9coles etc)"}}]}]},{"id":"lp2VmGQ=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2VmGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2VmGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2VmGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2VmWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2VmWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Favoriser l'\u00e9galit\u00e9 parentale afin de mieux r\u00e9partir la charge \u00e9ducative en cas de separation"}}]}]},{"id":"lp2VmmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpudmGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpybk2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Vm2g=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"instaurer une r\u00e9elle egalit\u00e9 parentale meme apres la separation"}}]}]},{"id":"lp2Vmm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2VnGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Vm20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2VnGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lp2VmWk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2VnGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2VnG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2Wk2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2VnGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2Wk2k=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Wk20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2WlGQ=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2WlGU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2WlGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2WlGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lpyXmWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2WlGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2WlWU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lp2WlGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2WlGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2WlWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2WlWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2WlW0=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]}]},{"id":"lp2WlmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Laisser le choix aux femmes sur leur r\u00f4le parental, cf loi ss2015 sur le cong\u00e9 parental \u00e0 obligation de partage, gros recul vis \u00e0 vis des femmes!"}}]}]},{"id":"lp2Wlmg=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2Wl2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Wl2g=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Instaurer une r\u00e9elle coparentalit\u00e9 et sortir des dvh classiques impos\u00e9s g\u00e9n\u00e9ralement \u00e0 la majorit\u00e9 des p\u00e8res en cas de divorce"}}]}]},{"id":"lpienGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Wl2c=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2Wl2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2WmGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2Wl2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2Wl20=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Lutter contre les violences faites aux femmes, mais aussi lutter contre les affabulatrices tout aussi fermement "}}]}]},{"id":"lp2WmGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"k5idlGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2WmGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2WmG0=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2WmWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2WmWk=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2WmmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Lutter contre la misogynie qui s'\u00e9tale partout, y compris dans certaines \u00e9missions de T\u00e9l\u00e9."}}]}]},{"id":"lp2Wmmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2Wmm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2Wm2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2WlWw=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Wm2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2WnGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2WnGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2WnGg=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2WnGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2WnGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2WnG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"k52Xm2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2Xk2g=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2Xk2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Xk2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2Xk20=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2XlGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2XlGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2XlGY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lp2XlGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2XlGs=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2XlGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2XlWY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Assurer aux hommes une \u00e9galit\u00e9 parentale quand ils sont s\u00e9par\u00e9s de la m\u00e8re de leurs enfants"}}]}]},{"id":"lp2XlWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2XlWo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2XlWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]}]},{"id":"lp2XlWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2XlW0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2XlmU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 des hommes et des femmes en mati\u00e8re de justice familliale"}}]}]},{"id":"lp2Xlmk=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2Xlm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2Xlmo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Xl2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lp2Xl20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2XmGU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Xl2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2XmGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2XmGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2XmWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lp2XmWY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2XmWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2XmWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2XmWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2WmGY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2XmmY=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2Xmmg=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Xmms=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2Xmm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"La priorit\u00e9 c'est de r\u00e9duire TOUTES les in\u00e9galit\u00e9s dont Lutter contre la diffusion massive de la pornographie, lutter pour une \u00e9ducation sexuelle \u00e9galitaire, des cours d'\u00e9ducation sexuelle effectivement donn\u00e9s et contr\u00f4l\u00e9s, et lutter contre les publicit\u00e9s et la diffusion de clips vid\u00e9os sexistes."}}]}]},{"id":"lp2Xm2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2Xm2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2Xm2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2Wmmw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpyamWQ=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Lutter contre les violences faites aux hommes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9; lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des hommes"}}]}]},{"id":"lp2Xm20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2XnGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2XnGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2XnGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2XnGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2XnGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2Yk2g=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2XnG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2YlGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2YlGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2YlGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2YlGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2YlGw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2YlG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2YlWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2YlWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2YlmQ=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2YlmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2YlWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Ylms=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2Ylm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2Yl2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"D\u00e9tail des frais de formation homme\/femme"}}]}]},{"id":"lp2Yl2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2Yl2c=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2Ylmw=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Yl20=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2YmGY=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2YmGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2YmGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lp2YmG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2YmWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2YmWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2YmWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2Ymm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2Ym2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2Ym2U=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]}]},{"id":"lp2Ym2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Ym2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2YnGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2Zk2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2Zk2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2Zk2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"favoriser l'acceptabilit\u00e9, pour les hommes, d'am\u00e9nager leur r\u00f4le social pour leur responsabilit\u00e9s familiales (il est acceptable pour une femme d'\u00e9courter une r\u00e9union \u00e0 18 h pour une contrainte de nounou, pas pour un homme)"}}]}]},{"id":"lp2Zk2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2ZlGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"reconna\u00eetre les hommes victimes de violence conjugale et en parler"}}]}]},{"id":"lp2Zk2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2ZlGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lZyak2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2ZlGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2ZlG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2ZlWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2ZlWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2ZlWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2ZlW0=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Zlmc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lp2ZlmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2ZlWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2Zlmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2Zlmg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Zl2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Zl2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Zl2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2Zl20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2ZmGQ=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2ZmGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lp2ZmGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2ZmGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2ZmWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2Zm2c=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Zm2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Zm2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2ZnGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2ZnGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2ZnGk=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2ak2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2Zm2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2ak2k=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2ak2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2ak2g=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2ak2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpydlWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2ak2s=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2alGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2alGk=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2alGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2alGo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2alGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2alWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2alWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2alWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2alWo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpWYmGg=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"lutter contre la discrimination sexu\u00e9, quota sexu\u00e9 et la discrimination contre les hommes et gar\u00e7ons"}}]}]},{"id":"lp2alWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2almQ=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2almk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Mettre en lumi\u00e8re les cr\u00e9ations et d\u00e9couvertes de femmes appropri\u00e9es par les hommes dans l'\u00e9ducation scolaire. Juger et faciliter la p\u00e9nalisation de tout type de harc\u00e8lement \u00e0 l'instar de la Su\u00e8de. R\u00e9it\u00e9rer l'interdictiondes sites de d\u00e9sinformation anti-IVG. . "}}]}]},{"id":"lp2alms=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2almw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2al2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Lutter contre les discriminations de genre"}}]}]},{"id":"lp2al2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2al2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2al2s=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Plus de sensibilisation \u00e0 l'\u00e9cole d\u00e9s le plus jeune \u00e2ge"}}]}]},{"id":"lp2al2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2al2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lp2amGg=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lp2al2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2amGc=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2ZnGQ=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2amGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2amGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2amGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2amWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2amWY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2ammQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2ammY=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2Zk2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2ammU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2ammw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2ammo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2am2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2amm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2anGo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2anGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2ammk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2amms=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2al2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2am2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2ammg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2anGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2bk2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2bk2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2bk2o=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"assurer l'\u00e9galit\u00e9 hommes-femmes dans l'ex\u00e9cutions des obligations parentales apr\u00e8s s\u00e9paration"}}]}]},{"id":"lp2bk2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2blGs=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2blG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2blGo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2blGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2bk2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2blWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2blGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2blWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2bk20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2blWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2blWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"k5U=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre"}}]}]},{"id":"lp2blGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2blGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2blW0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lpublGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2bl2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2bl2k=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Il importe de relativiser cette distinction en mettant davantage en avant les identit\u00e9s non binaires du sexe, qu'on rencontre en particulier chez les personnes intersexu\u00e9es (les hermaphrodites). Cf. sur ce point mon article \u00e0 para\u00eetre : https:\/\/hal.archives-ouvertes.fr\/hal-01325272\/"}}]}]},{"id":"lp2bl20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2bmGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2bmWU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2bmWc=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2bmWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2bmWo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Promouvoir la coparentalit\u00e9"}}]}]},{"id":"lp2bmmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2bmmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2bmmc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"remettre en place les abcd de l'\u00e9galit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cole"}}]}]},{"id":"lp2bmms=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lp2bm2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpqYm2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Education et campagne de pr\u00e9vention"}}]}]},{"id":"lp2bm2Y=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2bm2c=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2bm2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2bm2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lpycnGY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2bm2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2YlWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2bnGQ=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2bnGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2bnGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2bnGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2alWk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2ck2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2ck2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"mpiblg==","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lp2clGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2clGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"ins\u00e9rer d\u00e8s le CP et durant tout les cycles scolaires une sensibilisation forte au sexisme comme pour l'enseignement moral et civique. "}},{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"ins\u00e9rer d\u00e8s le CP et durant tout les cycles scolaires une sensibilisation forte au sexisme comme pour l'enseignement moral et civique. "}}]}]},{"id":"lp2clGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpaWlWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2anGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2clGw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2XlGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2clWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2clWc=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Lib\u00e9rer les femmes n\u00e9es musulmanes de l'emprise de la religion et du contr\u00f4le social en banlieue"}}]}]},{"id":"lp2clWk=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2clWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2clmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2clW0=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2clmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2clmc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2clmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2clmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2cl2Q=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2cl2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lpyYlGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2cmGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2cmWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2cmWk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2cmWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2cmmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Offrir un salaire \u00e0 la m\u00e8re au foyer avec une reconnaissance sociale"}}]}]},{"id":"lp2cmmU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2cmmg=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2cmmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2cmmw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2cm2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2cm2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"favoriser le temps partiel pour permettre aux femmes qui le souhaitent de s'occuper de leurs enfants tout en continuant \u00e0 travailler"}}]}]},{"id":"lp2cm2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2cm2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2cm2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2cnGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2cm20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2cnGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2cnGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2dk2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2cnGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2dlGU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2cnGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2dlGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2anGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2dlWg=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2dlWo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lpaXlWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2dlmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2dlWw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2dlmg=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2dlmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2dl2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2dl2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2dl2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2dl2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2dmGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2dmGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2dmG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2dmWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]}]},{"id":"lp2dmWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2dmW0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2dmmc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2dmmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2dmmg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]}]},{"id":"lp2dlWc=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2cmWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lp2dmmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2dmm0=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]}]},{"id":"lZqemGk=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]}]},{"id":"lp2dmmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2dm2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2dmWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]}]},{"id":"lp2dm2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}}]}]},{"id":"lp2dm2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2dm2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2dm2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Lutter contre la prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"Garantir l\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]}]},{"id":"lp2dm20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2dnGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"Favoriser une meilleure articulation des temps de vie et un partage \u00e9quilibr\u00e9 des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2dnGY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Assurer aux femmes la ma\u00eetrise de leur sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"Diffuser les recherches sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]}]},{"id":"lp2dnGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]},{"id":"lp2dlWY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"De permettre aux hommes d'avoir les m\u00eames droits que les femmes."}}]}]},{"id":"lp2dnGg=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"7","titreQuestion":"Question n\u00b0 1","texte":"1.\tQuels sont selon vous les domaines o\u00f9 il est le plus urgent d\u2019agir pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s entre les femmes et les hommes ? <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Lutter contre les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"Favoriser l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]}]}]