
{"id":"lpucmWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"la prise en charge des personnes victimes de violences et\/ou en situation de precarite"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpucmmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"mZmc","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpucmmw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpucm2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpucm2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpucm2w=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpucnGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpucnGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpucnGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpucnGk=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpucnGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpucnGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpucmWk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il faudrait la diffuser sur des m\u00e9dias fr\u00e9quent\u00e9s et populaires ( TV, magazine, PGR ...)\nafin de toucher le maximum de personne.\nJ'ai eu connaissance de cette enqu\u00eate via le compte twitter de M. Bartolone. \nIl faut que cela soit plus diffus\u00e9 dans les m\u00e9dias traditionnels"}}]}]}
{"id":"lpudk2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudk2U=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpucnGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?"},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudk2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"experience personelle du role egalitaire entre femmes-hommes et pere-mere (marriee avec un Suedois et vivant en Suede)"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"J'ai appris qu'il y avait cette consultation par une amie qui est comme moi interessee dans le sujet de l'egalite des sexes (dans tous les domaines) et bataillent pour la liberte d'expression et le droit des femmes dans le monde. Il faut augmenter la dissemination de cette consultation. Il faut insister plus de femmes et d'hommes a repondre (surtout chez les 15-25 ans). Les jeunes sont notre avenir et ils peuvent faire changer les mentalites. il doit se sentir impliquer.\n\nDISSEMINER L'INFORMATION PLUS LARGE"}}]}]}
{"id":"lpucmGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudlGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpucnG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"k5qdmW0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudlGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpudlWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"non c'est parfait. Merci pour ce travail"}}]}]}
{"id":"lpudk2Y=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Je n'ai appris l\u2019existence de la consultation citoyenne qu'il y a deux jours et ce gr\u00e2ce \u00e0 un article de journal que je ne lis que deux fois par semaines. Il y avait clairement 90% de chance que jamais je ne puisse m'exprimer sur cette outil moderne et particuli\u00e8rement civique. Il faut absolument promouvoir son existence et multiplier les sujets d\u00e9battus."}}]}]}
{"id":"lpudlWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudk2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudlmU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpudlWo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Consultation tr\u00e8s bien con\u00e7ue.\n"}}]}]}
{"id":"lpudlmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"C'est une consultation tr\u00e8s pointues, voir technique qui n'est donc pas facilement accessible \u00e0 tous (en terme de compr\u00e9hension)\nMais j'imagine (et esp\u00e8re) que d'autres \u00e9l\u00e9ments servent \u00e0 \u00e9valuer..."}}]}]}
{"id":"lpudlG0=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudlmg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudlm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpudlmo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudl2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudl2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudmGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpudlmc=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"discrimination dans le mode de garde"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Les sujets qui n'ont pas \u00e9t\u00e9 abord\u00e9s : \n\nLOIS COPARENTALITE 2002 ET SES RESULTATS : de 1989 \u00e0 2000 = 1femme tu\u00e9E tous les 15 jours et 8 enfants par les compagnon ou ex compagnons.\n\n2004 = une femme tu\u00e9e TOUS LES 4 JOURS -25 ENFANTS\n\n2016 = une femme tu\u00e9e TOUS LES 3 JOURS - 35 enfants\n\nDISCRIMINATION DANS LE MODE DE GARDE\n\nELOIGNEMENT GEOGRAPHIQUE VOLONTAIRE.\n\nLES RECIDIVES DES VIOLENCES -\n\nLA S\u00c9PARATION HAUT RISQUE POUR LES FEMMES ET LES ENFANTS (+35%)\n\nLES VIOLENCE CONJUGALE NON PRISE EN COMPTE DANS LES MODES DE GARDE -trait\u00e9 d istanbul non respect\u00e9 dans les  TGI : Alors que les JAF determinent les modes de garde sans tenir compte des violences :\n\"un homme violent peux etre un bon p\u00e8re\" Le r\u00e9sultat :\n \n* Margot (6 ans) suicid\u00e9e\/pendue par son p\u00e8re en DVH (r\u00e9cidiviste de violences sur la m\u00e8re), s\u00e9paration ancienne \n* Saliha (3 ans) frapp\u00e9e \u00e0 mort par son beau-p\u00e8re (multi-r\u00e9cidiviste)\n* Carla et Emma suicid\u00e9es\/flingu\u00e9es avec leur m\u00e8re Christelle par leur p\u00e8re\/conjoint en contexte de s\u00e9paration\n* L\u00e9a (3 ans) \u00e9touff\u00e9e par son p\u00e8re pourtant en RA (r\u00e9cidiviste de violences sur la m\u00e8re), s\u00e9paration r\u00e9cente\n* Alexie et Rapha\u00ebl (9 & 8 ans) suicid\u00e9-e-s\/br\u00fbl\u00e9-e-s vive\/vif par leur p\u00e8re en DVH (r\u00e9cidiviste de violences sur la m\u00e8re), s\u00e9paration r\u00e9cente\n* Isaak (6 ans) suicid\u00e9\/pendu par son p\u00e8re, en contexte de s\u00e9paration\n* Corinne (27 ans) suicid\u00e9e\/flingu\u00e9e avec sa m\u00e8re Marie-Rose par leur p\u00e8re\/conjoint\n* Lorent (12 ans) suicid\u00e9\/flingu\u00e9 par son p\u00e8re, s\u00e9paration ancienne\n* Lila (20 mois) massacr\u00e9e \u00e0 coups de poing avec sa m\u00e8re Elodie par son p\u00e8re\/compagnon (multi-r\u00e9cidiviste) en contexte de s\u00e9paration\n* Antoine (15 ans) \u00e9trangl\u00e9 par son beau-p\u00e8re\n* M\u00e9lora et Loan (10 mois & 6 ans) suicid\u00e9-e-s\/poignard\u00e9-e-s avec leur maman Tatiana par leur p\u00e8re\/conjoint\n* Djason (6 mois) massacr\u00e9 \u00e0 coups de poing dans le foie et les testicules par son p\u00e8re (violences fr\u00e9quentes sur la maman sans condamnation)\n* XY (5 mois in utero) flingu\u00e9 avec sa m\u00e8re Maryline par son g\u00e9niteur\/compagnon\n* Abyga\u00eblle (4 ans) suicid\u00e9e\/? par son p\u00e8re en cadeau d'anniversaire pour la maman (lettre de 5 pages laiss\u00e9e), en contexte de s\u00e9paration\n* \u00c9lisa (8 ans) suicid\u00e9e\/? par son p\u00e8re, en contexte de s\u00e9paration\n\n"}}]}]}
{"id":"lpudmGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpudmWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpudmWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudmmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudmmY=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudmmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudmmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudlWs=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il est temps de nommer les meurtres des femmes !\n\nLe terme fenincide doit etre utilis\u00e9 dans les medias et les medias doivent informer de ces meurtres et de leurs augmentations!\n\nAlors que les p\u00e8res ne s occupent pas des enfants il est hautement discriminatoire de leurs confier la garde apr\u00e8s la s\u00e9paration! Surtout quand il sont violents ! VOIR BLOG AVOCATE STEYER!\n\nLes JAF FAVORISE LES PERES ET C EST INADMISSIBLE!"}}]}]}
{"id":"lpudmmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudmmc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Merci pour cette initiative, \u00e0 suivre..."}}]}]}
{"id":"lpudmm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il faudrait que cette consultation soit mieux connue...informer un plus grand nombre de personnes"}}]}]}
{"id":"lpudl2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpudmms=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?"},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudmWU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudm2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"les r\u00e9seaux sociaux mais je suppose que c'est d\u00e9j\u00e0 fait !"}}]}]}
{"id":"lpudm2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudnGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudm2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpudl2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Faire conna\u00eetre l'existence de cette \u00e9tude en en parlant dans les m\u00e9dias nationaux.\nRelayer cette \u00e9tude aupr\u00e8s d'associations \u0153uvrant \u00e0 d\u00e9fense des droits des femmes de \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9."}}]}]}
{"id":"lpuek2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudm20=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Sans opinion"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpuek2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuek2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpuek2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lZ6XnGc=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpudlGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuek20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuelGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuelGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuelGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuelGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuelGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuelWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuelWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuelWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"A quel moment parlez-vous des gardes d'enfants, du nombre de place en cr\u00e8che des rythmes scolaires, du prix des gardes d'enfants ?\nJamais..."}}]}]}
{"id":"lpuek2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuelmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuelmc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuelmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuelms=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuelWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuel2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuel2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpudnGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"J'ai de la chance d'avoir fait des \u00e9tudes longues de droit et d'avoir \u00e9t\u00e9 fonctionnaire car je n'ai pas eu de probl\u00e8mes de compr\u00e9hension des questions ni des textes juridiques en r\u00e9f\u00e9rence.\nMais je doute que les femmes les plus concern\u00e9es par votre enqu\u00eate aient les moyens financiers, culturels voires psychologiques d'y r\u00e9pondre.\nAyant \u00e9t\u00e9 confront\u00e9e \u00e0 une situation de violences conjugales malgr\u00e9 ma situation \u00e9conomique stable et mon niveau culturel relativement \u00e9lev\u00e9, j'ai constat\u00e9 que si j'ai d\u00e9j\u00e0 eu du mal \u00e0 me faire entendre, c'est quasiment impossible pour quelqu'un qui n'a pas b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de l'\u00e9cole et\/ou qui ne comprend pas bien le fran\u00e7ais et\/ou qui n'a pas d'emploi ni de soutien familial, associatif ou amical.\nC'est encore plus difficile pour quelqu'un qui encourt d\u00e9j\u00e0 la r\u00e9probation de la soci\u00e9t\u00e9 par son comportement : prostitu\u00e9es, drogu\u00e9es, alcooliques, SDF, \u00e9trang\u00e8res n'ont quasiment aucune chance de faire entendre leur douleur.\nC'est pourquoi j'ai d\u00e9cid\u00e9 de r\u00e9pondre, de leur pr\u00eater ma voix, en esp\u00e9rant \u00eatre entendue.\nM\u00eame si les s\u00e9nateurs ont balay\u00e9 le harc\u00e8lement sexuel de leurs pr\u00e9occupations..."}}]}]}
{"id":"lpuel2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuel2s=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpucnGw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"m56WlA==","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuemGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuemGg=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuemGk=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuemG0=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuemWY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Informer plus de gens \u00e0 propos de cette consultation !"}}]}]}
{"id":"lpuemWU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuemmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuemmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuemmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"indiquer le temps moyen pour r\u00e9pondre \ndemander la tranche d'age \n"}}]}]}
{"id":"lpuem2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuem2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Savez-vous que de nombreuses m\u00e8res se retrouvent des-enfant\u00e9es pour avoir eu le malheur d'avoir signal\u00e9 des violences sur elle-m\u00eames (et), (ou) sur les enfants en commun? La r\u00e9sidence de leur enfant leur est retir\u00e9 pour \u00eatre plac\u00e9 chez celui d\u00e9sign\u00e9 comme l'agresseur.\nUne etude a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e par ONU femmes, les chiffres sont: \"Et m\u00eame si 85% d'entre elles (les m\u00e8res) prises dans des proc\u00e9dure stupides li\u00e9es \u00e0 la s\u00e9paration, sont certaines que les abus continuent quand l'enfant est chez son p\u00e8re, 63% disent avoir cess\u00e9 de d\u00e9noncer les abus, car sinon elles risquaient de ne plus voir leur enfant. 65% disent m\u00eame qu'elles ont \u00e9t\u00e9 carr\u00e9ment menac\u00e9es par la justice si elles continuaient \u00e0 d\u00e9noncer les abus.\"\n\"....dans 75% des cas la garde a donc finalement \u00e9t\u00e9 confi\u00e9e \u00e0 l\u2019agresseur. La conclusion est que pour conserver la garde des enfants, potentiellement ou r\u00e9ellement victimes, il ne faut pas d\u00e9noncer les agressions ni sur la m\u00e8re ni sur l\u2019enfant, devant les tribunaux. On est en 2016 aujourd\u2019hui, et on a l\u2019impression d\u2019avoir \u00e0 faire \u00e0 une justice issue tout droit du Moyen-Age.\"Women\u2019s Coalition U.N. \nNew Report Recognizes Discrimination Causing Loss of Custody"}}]}]}
{"id":"lpuemmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Parce que si on se faisait si bien entendre (nous les femmes) je serais pas en train de faire ce test de 3 plombes"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il faudrait moins essayer d'aligner la place de la femme et celle de l'homme dans la soci\u00e9t\u00e9 mais plut\u00f4t d'\u00e9quilibrer le tout. De moins percevoir la femme en tant que grande victime mais plut\u00f4t d'ouvrir son esprit \u00e0 un \u00e9ventuel pieds d'\u00e9galit\u00e9. Nous sommes avant tout tous \u00eatres humain n'ayant que le sexe qui nous diff\u00e8re les uns des autres. Il faudrait pas partir trop vite aux conclusions, merci.\nBonne soir\u00e9e."}}]}]}
{"id":"lpuem2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":" "}}]}]}
{"id":"lpuemmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuenGU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuemWk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Les questions ouvertes en fin de chaque section sont tr\u00e8s bien! Merci pour cet espace d'expression en plus des questions. \nJ'esp\u00e8re que les avis seront vraiment pris en compte."}}]}]}
{"id":"lpuem2o=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuem2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il faut cr\u00e9er un site auquel tout citoyen aurait acc\u00e8s (application smartphone et internet install\u00e9e syst\u00e9matiquement sur tous les ordinateurs ou t\u00e9l\u00e9phones) pour participer aux questions relatives aux lois en discussion (sous ce format, tel que vous l'avez fait, c'est bien). Ce qui permettrait une meilleure participation citoyenne aux d\u00e9cisions politiques de tous les jours. "}}]}]}
{"id":"lpuem2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuenGc=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuenGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuenG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuenGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il faudrait qu'on puisse pouvoir revenir sur nos r\u00e9ponses car l\u00e0 on valide question apr\u00e8s question et si finalement on veut rectifier quelque chose on ne le peut pas. Une unique validation des r\u00e9ponses \u00e0 la fin de la consultation ou \u00e0 la fin de chaque th\u00e8me serait appr\u00e9ciable.\nDeuxi\u00e8me point : faciliter l'acc\u00e8s \u00e0 la consultation (ex. : ne pas devoir cr\u00e9er de compte sp\u00e9cifique).\nEnfin : proposer des r\u00e9ponses \"ne sais pas\" ou \"ne se prononce pas\" car on n'a pas toujours r\u00e9ponse \u00e0 tout..."}}]}]}
{"id":"lpyVk2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVlGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVk2Y=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Je n'ai pas de comp\u00e9tence particuli\u00e8re, mais un souci citoyen ! (Je tiens un blog sur la virilit\u00e9)"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVlGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Consulter les associations f\u00e9ministes et d'aides aux victimes pour leur demander leurs avis sur la question, avis le plus autoris\u00e9s et expert. "}}]}]}
{"id":"lpyVlGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVlG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Juger de l'efficacit\u00e9 d'une mesure qu'on ne conna\u00eet pas n'est pas pertinent. Or, les questions sur l'efficacit\u00e9 d'une mesure, d'une loi ou d'une campagne ne proposent jamais \"je ne sais pas\". La seule solution r\u00e9side alors dans le fait de passer la question sans y r\u00e9pondre. Cela donne l'impression de voter blanc. On le fait m\u00eame si on sait que notre bulletin ne sera pas pris en compte. J'ai bien compris que la question qui pr\u00e9c\u00e8de celle sur la mesure d'efficacit\u00e9 permet d'indiquer qu'on ne conna\u00eet pas l'objet de la question mais dans ce cas, quand on indique que \"non\" on ne conna\u00eet pas, le syst\u00e8me ne pourrait-il pas faire disparaitre automatiquement la question suivante sur la mesure d'efficacit\u00e9?\n\nMerci en tout cas de cette consultation, tr\u00e8s utile."}}]}]}
{"id":"lpyVlWk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpubm2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"La question du harc\u00e8lement de rue n'a pas \u00e9t\u00e9 abord\u00e9, ni celle du slut-shaming, ni celle du victime-blaming. De plus il serait int\u00e9ressant de faire un parall\u00e8le par rapport \u00e0 d'autres oppressions, notamment celles dont les personnes transexuelles sont victimes.\nDe plus cette consultation citoyenne devrait \u00eatre distibu\u00e9es plus largement afin d'avoir un plus grand nombre de participants. Enfin la parole devrait revenir aux concern\u00e9.e.s. Et le fait que le questionnaire puisse \u00eatre autant pris en compte alors qu'il est rempli par un homme blanc cis qui n'a jamais v\u00e9cu d'oppression me semble assez absurde."}}]}]}
{"id":"lpyVlmg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":" "}}]}]}
{"id":"lpyVlmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVlms=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVlmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVl2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVl2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Pas de recommandations mais toutes mes f\u00e9licitations pour cette initiative.\nTout derni\u00e8rement avec la position du Pape sur le genre, on s'aper\u00e7oit qu'il y a beaucoup de chemin \u00e0 faire pour faire \u00e9voluer la repr\u00e9sentation des actions de sensibilisation sur Egalit\u00e9 filles - gar\u00e7ons.\nTous mes encouragements pour votre initiative et je suis d\u00e9sireuse de conna\u00eetre les suites \u00e0 l'issue de votre consultation.\nClaudine GAY COUDERT"}}]}]}
{"id":"lpyVmGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il serait peut \u00eatre utile de faire passer ce questionnaire au CIDF o\u00f9 des femmes en difficult\u00e9s cumulent plusieurs de ces probl\u00e8mes. Si seulement des personnes comme moi de la classe moyenne ou plus y r\u00e9ponde vous vous coupez d'un certain nombre de personnes. Le faire circuler dans les lyc\u00e9es ou les fac aussi aupr\u00e8s des jeunes."}}]}]}
{"id":"lpyVmGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVmGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVmGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"bonjour,je n'ai aucune recommandation, mais je suis tr\u00e8s contente d'avoir pu y participer et je vais encourager les femmes de mon entourage \u00e0 le faire!\n"}}]}]}
{"id":"lpyVl2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"tr\u00e8s bonne initiative, merci"}}]}]}
{"id":"lpyVmGk=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVmWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"M\u00eame si ce n'est pas exactement le m\u00eame sujet, ils sont indissociables : ajoutez des questions sur le harc\u00e8lement de rue, les viols et agressions sexuelles et les mesures cens\u00e9es les dissuader (ind\u00e9pendamment du sexe de la victime et de l'agresseurs. Ne pas oublier les victimes masculines.)"}}]}]}
{"id":"mpWXmw==","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVk2g=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpyVmGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVm2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Je cocherais volontiers toutes les r\u00e9ponses!"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVm2o=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVmmk=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVnGg=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?"},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVnGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Cette consultation est une excellente initiative. "}}]}]}
{"id":"lpyVnGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVnGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}},{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Merci de l'avoir fait."}}]}]}
{"id":"lpyVmmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpyVnGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVnGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWk2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWk2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWlGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWlGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWlGo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWlG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyVmW0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWk2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il y a plusieurs questions qui m\u00e9riteraient plus que deux possibilit\u00e9s de r\u00e9ponse "}}]}]}
{"id":"lpyWlWk=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWlWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWlWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Peut-\u00eatre ai-je parcouru trop rapidement ce questionnaire, je n'ai pas eu le temps d'appronfondir certains dispositifs que je ne connaissais pas, un lien pour expliquer simplement en quoi consistait les dispositifs ou textes mentionn\u00e9s, aurait \u00e9t\u00e9 le bienvenu. \nConsultation citoyenne, oui mais pour les personnes au fait de leurs droits et de la loi. \nOr beaucoup de femmes et d'hommes ne seraient pas en mesure, par manque de ma\u00eetrise d'un vocabulaire tout de m\u00eame sp\u00e9cifique et par manque d'acc\u00e8s \u00e0 une information simple, de r\u00e9pondre \u00e0 la plupart de vos questions. "}}]}]}
{"id":"lpyWlWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Rendre ce questionnaire plus visible, car il a au moins le m\u00e9rite de se faire poser des questions et d'apprendre des choses."}}]}]}
{"id":"lpyWlmc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWlmU=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWlmw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Le sujet est tr\u00e8s important, mais je pense que le questionnaire peut para\u00eetre beaucoup trop long et institutionnel"}}]}]}
{"id":"lpyWlmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpyWl2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpyWmGU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWmGY=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWmGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWmGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWmWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpuelGo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Occultation des violences et discriminations contre les hommes"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Prendre en compte ces probl\u00e8mes sans distinction de sexe, admette au pr\u00e9alable que des personnes des deux sexes sont victimes."}}]}]}
{"id":"lpyWmWo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWmWs=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Ajout de la possibilit\u00e9 de modifier une r\u00e9ponse apr\u00e8s validation.\nRespect des r\u00e8gles d'\u00e9criture fran\u00e7aises (l'\u00e9criture s\u00e9miotique \/ inclusive \u2026)"}}]}]}
{"id":"lpyWmmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWmG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWlmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il faudrait que ce questionnaire soit plus m\u00e9diatis\u00e9. \n"}}]}]}
{"id":"lpWdlmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?"},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWnGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Plus la m\u00e9diatiser (r\u00e9seaux sociaux, radio, tv...)"}}]}]}
{"id":"lpyWl2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"FAIRE PREPARER LE QUESTIONNAIRE PAR DES VICTIMES ET DES ASSOCIATIONS DE VICTImes"}}]}]}
{"id":"lpyWm20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Merci de vous int\u00e9resser \u00e0 la place des femmes dans la soci\u00e9t\u00e9, que je trouve en p\u00e9ril ces derniers temps."}}]}]}
{"id":"lpuelm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWnGs=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyXk2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpyWm2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyXk2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpucl2g=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpyXlWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"la prise en charge des auteurs de violences faites aux femmes"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il s'agit d'une tr\u00e8s bonne initiative. Cependant, elle manque de visibilit\u00e9 \/ promotion pour que tou-te-s puissent y participer. \nQuelques questions sont peut-\u00eatre difficiles \u00e0 comprendre pour certain-e-s.  "}}]}]}
{"id":"lpyWmmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyWnGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Merci pour cette consultation citoyenne. C'est une d\u00e9marche constructive qui, je l'esp\u00e8re, sera suivie de mesures et d'actions efficaces."}}]}]}
{"id":"lpyXlWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyXlmg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyXlm0=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyXlmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyXlWg=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyXl2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyXmGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"n\/a"}}]}]}
{"id":"lpyXmGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyXmGQ=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":" "}}]}]}
{"id":"lpyXmWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyXmWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il manque une case \"je ne sais pas\" sur les question oui\/non"}}]}]}
{"id":"lpyXmmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyXm2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyXmmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"En formant les entreprises sur la th\u00e9matique de l'Egalit\u00e9 Professionnelle"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyXm2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"La possibilit\u00e9 de r\u00e9pondre qu'on ne sait ou que l'on n'a pas d'opinion. Que la campagne soit plus longue et mieux relay\u00e9e par les m\u00e9dias. "}}]}]}
{"id":"lpyXm2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Pour votre information je suis d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e d\u00e9partementale aux droits des femmes dans l'Indre.\nBien cordialement"}}]}]}
{"id":"lpyXm2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyXnGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyXnGU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"RAS"}}]}]}
{"id":"lpyXnGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYk2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Augmenter la publicit\u00e9 autour de cette consultation."}}]}]}
{"id":"lpyYk2k=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYk2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Je pense que cette consultation devrait \u00eatre plus largement diffus\u00e9e et sous des termes moins \u00e9litistes...\nVous ne touchez ici qu'une minorit\u00e9 de femmes ... les  diplom\u00e9es...  qui subissent moins violemment  ces in\u00e9galit\u00e9s car elles poss\u00e8dent de par leur culture les outils qui leur permettre de se battre...."}}]}]}
{"id":"lpyYk20=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYlGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYlGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpyYlGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYlWY=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYlWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Enqu\u00eate tr\u00e8s int\u00e9ressante : il me semble tr\u00e8s important, en effet, de chercher \u00e0 \u00e9valuer l'application r\u00e9elle des lois.\nDes questions sur la m\u00e9thodologie de l'enqu\u00eate :\n- quelle est la modalit\u00e9 de constitution de l'\u00e9chantillon ?\n- pourquoi ne pas ajouter une case NSP dans les r\u00e9ponses propos\u00e9es ?"}}]}]}
{"id":"lpyYlWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Lourdeur de l'acc\u00e9s au site : mot de passe ,obligation d'un pseudo\nA la fin des chapitres il est demand\u00e9 des retours d'exp\u00e9riences mais pas de demandes de proposition ni de pistes d'am\u00e9lioration possibles"}}]}]}
{"id":"lpyVk2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?"},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYlmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il faudrait diffuser plus massivement l'existence de ce type de consultations, car c'est vraiment d\u00e9mocratique pour le coup"}}]}]}
{"id":"lpyYlWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Mieux prendre en compte les nouvelles probl\u00e9matiques li\u00e9es \u00e0 l'immigration, aux diff\u00e9rences culturelles, aux diff\u00e9rences d'\u00e9ducation (analphab\u00e9tisme et illettrisme), pour favoriser l'acc\u00e8s \u00e0 l'autonomie, aux droits et libert\u00e9s. Niveler la population vers le haut, quelle que soit l'histoire personnelle de la personne pour combattre les in\u00e9galit\u00e9s F\/H. Rendre obligatoire l'apprentissage du fran\u00e7ais pour les hommes et les femmes en cas d'installation sur le territoire et cr\u00e9er un pass int\u00e9gration. \nFavoriser l'emploi des femmes notamment dans les m\u00e9tiers o\u00f9 les femmes sont sous-repr\u00e9sent\u00e9es (ex : espaces verts). Proposer aux femmes, dans la mesure du possible, et les former sur les emplois qui ne trouvent pas preneurs. D\u00e9velopper l'entreprenariat f\u00e9minin. \nSupprimer la loi obligeant les communes \u00e0 ne pas offrir en priorit\u00e9 les places en cr\u00e8che aux femmes qui travaillent. Trop de femmes qui ne travaillent pas obtiennent une place en cr\u00e8che quand celles qui travaillent n'en obtiennent pas. D\u00e9velopper les halt-garderies pour celles qui ne travaillent pas. D\u00e9velopper les micro-cr\u00e8ches.\nAssocier et informer davantage les hommes dans la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s F\/H par des campagnes de pr\u00e9vention notamment. R\u00e9duire la dur\u00e9e du cong\u00e9 parental.\n\nPrendre davantage en compte la question de la monoparentalit\u00e9, dans les politiques publiques.\nObliger les CAF \u00e0 veiller que ce sont bien les femmes qui per\u00e7oivent les allocations familiales et non les maris(beaucoup de maris ne reversent pas \u00e0 leur \u00e9pouse les allocations et ces femmes n'ont aucune autonomie financi\u00e8re).\n\nCr\u00e9er l'imp\u00f4t \u00e0 la source et supprimer la notion de foyer fiscal (aujourd'hui la r\u00e9forme se limite au pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source). La famille traditionnelle n'existe plus. Rendre obligatoire l'usage du nom de jeune fille. En finir avec l'usage du nom du mari. Et n'avoir qu'une seule identit\u00e9 toute sa vie.\n\nRendre obligatoire aupr\u00e8s des hommes et des femmes adultes, une consultation en mati\u00e8re de contraception, de sexualit\u00e9 et d'\u00e9galit\u00e9 H\/F, sur la parentalit\u00e9, et les violences faites aux femmes.\n\nFavoriser la parit\u00e9 dans la repr\u00e9sentation d'un maximum d'instances, y compris religieuses.\n\nLutter contre le sexisme ordinaire par des actions et campagnes suppl\u00e9mentaires.\n"}}]}]}
{"id":"lpyYlmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyXmWY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"L'image des femmes sur les r\u00e9seaux sociaux et sur l'Internet de mani\u00e8re plus large : c'est ici un v\u00e9ritable drame qui est en train de se jouer."}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpyYlm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYl2Y=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}},{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Je recommande de renouveler ce type de consultation pour tous les domaines."}}]}]}
{"id":"lpyYl2c=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Les violences faites aux hommes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9."}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Pour une \u00e9tude sur l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les hommes et le femmes, je constate que beaucoup de questions et de choix de r\u00e9ponses implique des assertions, ironiquement sexistes pour certaine, auxquelles je ne souscrits pas. Par exemple, je consid\u00e8re que c'est les hommes qui ont un probl\u00e8me d'image dans les medias, je ne pense pas que les in\u00e9galit\u00e9s constat\u00e9es soient int\u00e9gralement le fruits de constructions sociales (ce qui implique de simplement ignorer certaines choses que les questions pr\u00e9sentaient comme n\u00e9cessairement probl\u00e9matique tell que l'absence de mixit\u00e9 au travail) et je suis pour le droit des personnes a disposer de leurs corps comme elles l'entendent, ce qui inclus celui de le vendre par pure facilit\u00e9 \u00e9conomique si elles le d\u00e9sirent. Or, je ne me suis vue propos\u00e9 que des choix allant \u00e0 contre sens de ses vues."}}]}]}
{"id":"lpyYl2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Le premier point a amelirorer serait tout d'abord l'egalite salariale entre les hommes et les femmes qui est tout simplement illogique et grotesque.\nDe plus arreter de prendre les victimes des viols\/agressions sexuelles\/harcelements sexuels a parti comme si ce aui leur etaient malheureusement arriver etait de LEURS fautes !\nOn a peut-etre plus de droits qu'il y a 50ans en arriere mais ils nous restent encore beaucoup de chemin a parcourir pour arriver a une reelle egalite entre nous et les hommes."}}]}]}
{"id":"lpyYmGQ=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYl2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYmGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYmWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYmWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYmWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"+ de r\u00e9f\u00e9rendums."}}]}]}
{"id":"lpyYmWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYmGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"J'ai \u00e9t\u00e9 agr\u00e9ablement surprise : questions ferm\u00e9es + commentaires\n\nParfois mettre la mention ne sait pas ? \n\nLorsque vous demandez si on connait une mesure... il faudrait \u00eatre plus explicite : au moment o\u00f9 on r\u00e9pond, oui on a pris connaissance de la mesure, on connait ! au moins en ayant lu le texte pr\u00e9alable, au demeurant tr\u00e8s int\u00e9ressant et bien clair. Mais connaissait-on la mesure avant l'enqu\u00eate ? Sur une question j'ai relu \u00e0 deux fois la question.\n\n "}}]}]}
{"id":"lpyYmGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Mieux diffuser cette consultation citoyenne via les r\u00e9seaux sociaux, la t\u00e9l\u00e9vision, les m\u00e9dias"}}]}]}
{"id":"lpyYm2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYmm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYmGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYm2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}},{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}},{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYm2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYmWs=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"J'esp\u00e8re que nous aurons des retours de cette \u00e9valuation. La d\u00e9marche est int\u00e9ressante. "}}]}]}
{"id":"lpyZk2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Sensibiliser le plus de personnes possibles"}}]}]}
{"id":"lpyYmmc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZlGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il faut lutter contre l'id\u00e9e que les hommes sont sup\u00e9rieurs aux femmes. "}}]}]}
{"id":"lpyZlG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZlWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZlWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Diffuser cette consultation \u00e0 des associations oeuvrant dans la lutte pour l'\u00e9galit\u00e9 hommes-femmes. \n\nIl me semble important que des personnes \"lambda\" par particuli\u00e8rement sensibilis\u00e9es \u00e0 ce sujet r\u00e9pondent \u00e0 cette consultation. Ceci permettrait une meilleure vision de l'ensemble de la population. "}}]}]}
{"id":"lpyZlWc=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZlGs=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?"},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il faudrait qu'elle soit diffus\u00e9e plus largement.\nNous souhaiterions \u00eatre destinataire des r\u00e9sultats de cette consultation"}}]}]}
{"id":"lpyZlWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il conviendrait de diffuser plus largement l'info pour acc\u00e9der au questionnaire. & puis remplir des questionnaires c'et bien....\u00eatre ENFIN entendues ce serait mieux !\nNous sommes au XXIe si\u00e8cle, en France ??? wow \u00e7a donne le tourni, c'est vraiment honteux d'avoir laiss\u00e9 des pans entiers de notre soci\u00e9t\u00e9 abandonn\u00e9s de la sorte. Je n'en fais pas une question personnelle, je m'inqui\u00e8te pour les jeunes g\u00e9n\u00e9rations, qui ne semblent pas concern\u00e9es alors que le recul est gravissime !"}}]}]}
{"id":"lpyXmmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZlWs=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"La laicit\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZlW0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"rendre plus facile l'acc\u00e8s \u00e0 ce questionnaire en mettant plus en \u00e9vidence qu'il faut s'inscrire et comment le faire (quelle gal\u00e8re pour trouver le mode d'emploi !) et le diffuser plus largement pour enfin \u00e9couter d'autres voix que les voix habituelles (\u00e9lues....).... "}}]}]}
{"id":"lpyZlmg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Ajouter un volet sur la la\u00efcit\u00e9 serait peut-\u00eatre utile. "}}]}]}
{"id":"lpyZlmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZlmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZlm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"il manque quelques questions sur le r\u00f4le de la femme \u00e9levant seule ses enfants et ses ressources"}}]}]}
{"id":"lpyZl2Y=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZmGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZmGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZl2U=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"j'ai r\u00e9alis\u00e9 deux journ\u00e9es de sensibilisation au sexisme pour les eleves d'un college de saint denis (93) - anim\u00e9 des r\u00e9unions pour expliquer les enjeux de l'abolition de la prostitution - milit\u00e9 avec des associations f\u00e9ministes....."}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Attendons le nombre de questionnaires remont\u00e9s et on verra comment l'am\u00e9liorer si besoin est - \nMais je serai heureux de participer aux r\u00e9unions et tables rondes bilan de la consultation. \n"}}]}]}
{"id":"lpyZmGk=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"des questions sur l'exemplarit\u00e9 requise \u00e0 l'assembl\u00e9e en mati\u00e8re le sexisme institutionnalis\u00e9 seraient les bienvenues !"}}]}]}
{"id":"lJeWmGU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"J'aimerai beaucoup que vos questionnaires et vos actions soient plus ouverts, et tout particuli\u00e8rement sur tout ce qui touche la femme dans son r\u00f4le de conjointe, de m\u00e8re et de fille (de ses parents). Toutes ses notions qui ont disparu au profit de sa rentabilit\u00e9 imm\u00e9diatement \u00e9conomique."}}]}]}
{"id":"lpyZmGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"le f\u00e9minisme intersectionnel (ie racisme, classisme, validisme...)"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"une case \"NSP\""}}]}]}
{"id":"lpyZmWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZmWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZmW0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyYmGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZmWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpeWnGY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZmGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZl2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZm2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"conseil conjugal et familial"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Si nous voulons que les mentalit\u00e9s \u00e9voluent, cel\u00e0 ne doit pas pass\u00e9  que par les acteurs de terrain mais aussi la personne lambda par de la sensibilisation.\nJe la fais suivre \u00e0 tou(s) (tes) mes ami(e)s et mes connaissances."}}]}]}
{"id":"lpyZmmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZnGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZnGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"peut-\u00eatre organiser des d\u00e9bats d'opinion publique \u00e0 ce sujet ? cr\u00e9er quelque chose de concret pour inciter la population \u00e0 remettre ses opinions en question et r\u00e9aliser que l'\u00e9galit\u00e9 entre les hommes et les femmes n'est pas aussi acquise que l'on pourrait croire."}}]}]}
{"id":"lpyZnGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Les discrimations faites aux hommes (notamment au niveau familial) ou parle beaucoup de la discrimination des femmes mais tr\u00e8s peu de celles des hommes."}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyak2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyak2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?"},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"je suis sp\u00e9cialiste depuis 25 ans de violences \u00e0 l'\u00e9gard des femmes et des filles et milite au sein de quelques associations sur ces sujets, ainsi qu'aupr\u00e8s des Nations Unies o\u00f9 je suis accr\u00e9dit\u00e9e."}}]}]}
{"id":"lpyak2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyalGY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"J'ai bien conscience que l\u2019\u00e9galit\u00e9 homme - femme doit permettre d'aider les femmes a avoir les memes droits que les hommes. Mais cela marche aussi parfois dans l'autre sens. Ce combat ne sera noble et efficace que si nous r\u00e9duisons les in\u00e9galit\u00e9s dans les 2 sens. En mati\u00e8re de droit familial, les hommes ont souvent moins de droit et plus de devoir que les femmes apr\u00e8s un divorce vis-a-vis de leurs enfants.\nCela repr\u00e9sente une injustice que beaucoup de p\u00e8res ressentent profond\u00e9ment. \n\u00c9galit\u00e9 de droits, \u00e9galit\u00e9 de devoirs."}}]}]}
{"id":"lpyalGc=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?"},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyalGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Aucun gouvernement quel qu'il soit ne s'est vraiment saisi du probl\u00e8me car aucun gouvernement quel qu'il soit n'a jamais \u00e9t\u00e9 exemplaire en la mati\u00e8re ! Les blagues sexistes et gestes d\u00e9plac\u00e9s \u00e0 l'\u00e9gard des femmes \u00e0 l'Assembl\u00e9e en sont un parfait exemple. Ce n'est donc pas la \"fabrication \u00e0 la cha\u00eene\" de nouvelles lois -grande sp\u00e9cialit\u00e9 fran\u00e7aise pour se donner l'illusion qu'on a agi- qui vont changer cette soci\u00e9t\u00e9 qui n'\u00e9volue pas mais commencer par faire conna\u00eetre celles d\u00e9j\u00e0 existantes et donner les moyens pour qu'elles soient ENFIN appliqu\u00e9es ! Il est consternant de constater que seules les actions citoyennes portent vraiment leurs fruits comme les hashtags #JamaisSansElles ou #HeForShe sur Twitter. L\u00e0, nous avons des r\u00e9sultats : il n'y a qu'\u00e0 constater l'efficacit\u00e9 de l'intervention de nombreux twittos lors du scandale du Paris Air Forum 2016 plac\u00e9 sous le haut patronage du... pr\u00e9sident de la r\u00e9publique (!) qui a cautionn\u00e9 un \u00e9v\u00e9nement avec 50 speakers hommes et... 0 femme pour qu'on comprenne la gravit\u00e9 de la situation en France. Il n'y a qu'\u00e0 \u00e9couter les propos condescendants et misogynes des hommes sur sc\u00e8ne suite \u00e0 l'intervention du collectif La Barbe pour qu'on constate, par contre, l'inefficacit\u00e9 des \"mesures\" prises par les gouvernements successifs. D'un c\u00f4t\u00e9 les citoyens agissent et obtiennent des r\u00e9sultats ; de l'autre c\u00f4t\u00e9 la classe politique s'agite, \"fait des lois\" mais reste dans l'\u00e9chec car elle n'est elle-m\u00eame pas pr\u00eate \u00e0 donner l'exemple. Choquant que la th\u00e9matique du plafond de verre ne soit pas abord\u00e9e dans cette consultation !"}}]}]}
{"id":"lpyZnGQ=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?"},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"peut etre arreter de considerer les femmes comme uniques victimes"}}]}]}
{"id":"lpyalG0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpyalWc=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZlmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyalWg=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyalWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Bonne exp\u00e9rience d'\u00e9valuation d'une politique publique - a renouveler "}}]}]}
{"id":"lpyalWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyalmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyalmg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyalms=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Augmenter la diffusion"}}]}]}
{"id":"lpyalmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyalm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Diffuser l'existence de cette consultation \u00e0 plus grande \u00e9chelle."}}]}]}
{"id":"lpyal2s=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Faire une large diffusion de l'acc\u00e8s \u00e0 ce questionnaire \u00e0 travers les r\u00e9seaux sociaux en particulier, et aussi avec les municipalit\u00e9s et leurs CCAS, les associations, etc."}}]}]}
{"id":"lpyal20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyamGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Je ne sais pas si la version papier existe mais il faut toujours penser aux personnes qui ne poss\u00e8dent pas internet et par cons\u00e9quent diffuser cette enqu\u00eate autrement"}}]}]}
{"id":"lpyalmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyamGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpyamGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Je recommanderais de bien penser aux femmes et \u00e0 leur libert\u00e9 d'\u00eatre humain pour les lois concernant l'\u00e9galit\u00e9 r\u00e9elle entre femmes et hommes, et de ne pas cr\u00e9er de lois empi\u00e9tant sur les droits existants des femmes, afin d'\u00e9viter la domination masculine jusque dans la maternit\u00e9 et ainsi de remettre en cause le droit de divorcer ou de se s\u00e9parer. Si les femmes risquent de perdre la garde de leurs enfants \u00e0 cause des lois, elles resteront dans la violence jusqu'\u00e0 la majorit\u00e9 des enfants et pour certaines \u00e7a s'arr\u00eatera \u00e0 leur d\u00e9c\u00e8s. \nUn parent qui s'occupait peu de son enfant AVANT la s\u00e9paration ne doit pas obtenir autrechose qu'un droit de visite classique \u00e0 la s\u00e9paration.(v\u00e9rifiable maintenant dans la prise de cong\u00e9s parentaux). De mani\u00e8re \u00e0 ce que celui qui s'en occupait les 3\/4 du temps puisse conserver ce droit.\nC'est cela la r\u00e9elle \u00e9galit\u00e9 et ceci est valable dans tous les domaines, respecter la libert\u00e9 de ce que pratique dans la soci\u00e9t\u00e9 l'homme ou la femme, et le traduire en droit."}}]}]}
{"id":"lpyZlGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Simplifier les modalit\u00e9s d'inscription.\nProposer r\u00e9guli\u00e8rement ce type de questionnaire pour \u00e9valuer les politiques publiques en mati\u00e8re de lutte contre les violences faites aux femmes."}}]}]}
{"id":"lpyamWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"j'ai eu acc\u00e8s \u00e0 cette consultation citoyenne par le bouche \u00e0 oreille. Il faudrait un moyen de diffusion de cette consultation massif et g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 afin que tout le monde soit inciter \u00e0 participer."}}]}]}
{"id":"lpyamWg=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"La Loi Ao\u00fbt 2014 a \u00e9tendu aux soci\u00e9t\u00e9s non cot\u00e9es de plus de 250 salari\u00e9s les obligations pour 2020 de la Loi de janvier 2011 pour les soci\u00e9t\u00e9s de 500 salari\u00e9s pour 2017. Dans les deux cas, la m\u00e9thodologie et le financement pour suivre l'application de ces obligations n'ont pas, \u00e0 ma connaissance encore \u00e9t\u00e9 d\u00e9finis. Ils devraient l'\u00eatre, en particulier pour les soci\u00e9t\u00e9s de plus de 500 salari\u00e9s puisque l'obligation est pour 2017.\nJ'ai plusieurs fois propos\u00e9,  au Minist\u00e8re charg\u00e9s des Droits des femmes de travailler sur ce th\u00e8me que je connais bien pour \u00e9tudier ce th\u00e8me depuis 7 ans dans le cas de 400 soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9s sur Euronext Paris"}}]}]}
{"id":"lpyamWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyZm2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Education au bien vivre ensemble,"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyamWk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyammw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyammc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpyamWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"je vous remercie de consulter les citoyens. j'ai pris ce temps sur a journ\u00e9e de travail et ne le regrette pas . je d\u00e9plore que les budgets consacr\u00e9s \u00e0 ces questions ne soient jamais \u00e0 la hauteur des enjeux et ne soient pas suffisamment fl\u00e9ch\u00e9s sur des actions concr\u00e8tes mais plut\u00f4t orient\u00e9s communication. En ce qui concerne la communication elle devrait \u00eatre gaie , positive et constructive  : donner envie plut\u00f4t que de faire piti\u00e9 !!\n\n"}}]}]}
{"id":"lpyamms=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Bonjour,\nMerci pour cette consultation citoyenne et pour votre travail.\nDans vos question sur le caract\u00e8re \"parfaitement adapt\u00e9\", \"adapt\u00e9\", \"peu adapt\u00e9\", ou \"pas adapt\u00e9\" de certaines mesures, il faudrait proposer \"ne se prononce pas\" pour les personnes qui n'en avaient pas connaissance. On ne peut pas vraiment porter un tel jugement avec seulement les quelques informations que vous nous donnez sur le sujet.\nEn outre, je ne pense pas qu'il faille hi\u00e9rarchiser les domaines d'action. C'est du travail, mais il faut tous les aborder de front. Si cela peut inverser la courbe du ch\u00f4mage, tant mieux. Vous pouvez toujours supprimer les frais de bouche des s\u00e9nateurs pour financer tout \u00e7a.\nEnfin, je n'ai rien vu dans votre questionnaire sur une \u00e9ventuelle r\u00e9forme de la langue. Je veux bien croire qu'une arm\u00e9e de cr\u00e9tins se dressera contre vous si vous y faites ne serait-ce qu'allusion, mais je pense qu'il est essentiel de travailler sur la question (c'est d'ailleurs une question qui me concerne directement, en tant que traductrice et r\u00e9dactrice). C'est inadmissible que l'homme et les 456739 femmes soient suivIS d'un participe pass\u00e9 au masculin. On pourrait tout \u00e0 fait reparler des alternatives au \"masculin qui l'emporte sur le f\u00e9minin\", comme la proximit\u00e9 des noms et GN par rapport au verbe, au participe ou aux adjectifs. De m\u00eame, on pourrait se servir du pronom \"on\" et lui cr\u00e9er un seul tout petit possessif pour obtenir un \u00e9quivalent au \"they\" anglais, devenu un r\u00e9flexe pour beaucoup de gens outre-manche et outre-atlantique. Il faut f\u00e9miniser tous les noms de m\u00e9tiers. Arr\u00eater avec les \"Madame LE je-ne-sais-quoi\". Enfin, il faut que les traducteurs aient voix au chapitre dans l'\u00e9volution de la langue fran\u00e7aise pour lui apporter les mots des autres langues indispensables \u00e0 ce chantier de la lutte pour les \u00e9galit\u00e9s et la fin des violences. Empowerment, empowering, to empower, pourraient tout \u00e0 fait \u00eatre traduits par les mots potentement, potentant, et potenter. Quid de gaslighting? Voil\u00e0 une violence psychologique qui fait des dommages monstrueux et pour laquelle nous n'avons M\u00caME PAS DE MOT! Je serais plus qu'honor\u00e9e, ravie et motiv\u00e9e de participer \u00e0 un groupe de travail sur cette question-l\u00e0, soit dit en passant.\nEnfin, sur le fond, je trouve qu'on a tendance \u00e0 combattre les in\u00e9galit\u00e9s au travail en disant aux femmes de se comporter en r\u00e8gle g\u00e9n\u00e9rale comme des hommes (notamment au travail, ou \u00e0 la maison o\u00f9 on leur dit d'\u00eatre moins \"parfaites\"). Je trouve qu'on pourrait tout \u00e0 fait proposer aussi la solution inverse: dire aux hommes de se comporter un peu plus comme des femmes. Avec un peu plus de bienveillance, d'attention \u00e0 l'autre, de volont\u00e9 de faire du mieux qu'ils peuvent, d'abn\u00e9gation.\nMerci de votre attention."}}]}]}
{"id":"lpyam2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpyam2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyam2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyam20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyam2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybk2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybk2o=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyanGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybk2c=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Remplacer \"sexe\" par \"genre\".\nPrendre en compte la situation des femmes et hommes trans.\nPrendre en compte les enfants.\nQuid des viols, abus sexuels, etc. ?"}}]}]}
{"id":"lpyanGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"RAS"}}]}]}
{"id":"lpyblGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyam2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Bonjour,\n\nPas de th\u00e9matique d\u00e9di\u00e9e sp\u00e9cifiquement aux agressions sexuelles ( harc\u00e8lement de rue, viols, etc ...), ce qui est vraiment regrettable, ce sujet m\u00e9rite une attention \u00e0 part enti\u00e8re, hors du cadre de la violence conjugale ( pensons au harc\u00e8lement sexuel sur le lieu de travail).\n\nPour la plupart des QCM choisir seulement 2 r\u00e9ponses \u00e9tait trop d\u00e9licat, tant les causes sont imbriqu\u00e9es les unes aux autres.\n\n"}}]}]}
{"id":"lpyblGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyam2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"\n"}}]}]}
{"id":"lpyblWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyblWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybk20=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"P\u00e8re malgr\u00e9 moi, j'ouvre les yeux sur les tabous inavouables des rapports hommes femmes et constate que sur la question de la parentalit\u00e9, la femme est toute puissante, et l'homme n'a que le droit d'accepter le pi\u00e8ge qu'on lui a tendu."}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"On devrait pouvoir corriger ses r\u00e9ponses: j'ai oubli\u00e9 de cocher la case \"autre\" \u00e0 la question 1, il m'est semble-t-il impossible d'y revenir."}}]}]}
{"id":"lpyblmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyblm0=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybl2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyblW0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il n'y a pas de s\u00e9quence de s les violences faites aux femmes en g\u00e9n\u00e9ral (seulement les violences conjugales) dans l'espace public ou priv\u00e9 : agressions sexuelles, injures, harc\u00e8lement, propos sexistes..."}}]}]}
{"id":"lpybl2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il est parfois impossible de hi\u00e9rarchiser (contrairement \u00e0 ce qui est demand\u00e9) entre les diff\u00e9rents probl\u00e8mes existants, ces derniers sont de toute fa\u00e7on tous issus du sexisme inh\u00e9rent \u00e0 notre soci\u00e9t\u00e9, il s'agit de lutter contre ce sexisme par des moyens de pr\u00e9caution mais aussi de sensibilisation, d'information, de formation... L'Etat ne peut se cantonner \u00e0 un seul mode d'action privil\u00e9gi\u00e9. \n\nAugmenter la publicit\u00e9 de cette consultation citoyenne. \n\nLes questions sur \"l'adaptation\" des mesures m\u00e9riteraient une am\u00e9lioration (par exemple, sur le pourquoi de ce manque d'adaptation)"}}]}]}
{"id":"lpybl2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybl2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybl2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybmGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyamWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Int\u00e9grer la dimension des doubles, triples, quadruples peines aurait \u00e9t\u00e9 un gros plus pour cette enqu\u00eate : qui des femmes qui subissent et le sexisme, et le racisme ? de celles qui subissent et le sexisme, et l'islamophobie, et le racisme ? l'antis\u00e9mitisme ?l'homophobie ? et la transphobie ? \n\nPeut-on r\u00e9ellement attendre des actions en faveur des femmes de la part d'une assembl\u00e9e nationale qui a rejet\u00e9 l'amendement du 23 juin visant \u00e0 rendre in\u00e9ligibles les \u00e9lus coupables de violences sexuelles ? (coucou Roger Mitchel, toujours en poste apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 pour harc\u00e8lement et agression sexuelle o\/ ) \n\nhttp:\/\/teambagarre.org\/elus-agresseurs-montrer-exemple\/ "}}]}]}
{"id":"lpybl20=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybmGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybl2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyblGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybmWw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybmWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpybmWc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"La facilit\u00e9 d'acc\u00e8s au questionnaire"}}]}]}
{"id":"lpybmmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybl2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Publicit\u00e9 massive pour une meilleure visibilit\u00e9 de cette consultation. \nCertain.e.s seront d\u00e9motiv\u00e9.e.s par le fait de devoir s'inscrire pour r\u00e9pondre.\nPeut \u00eatre pr\u00e9voir le question format papier \u00e0 diffuser dans les lieux de service public (mairies, pr\u00e9fectures, commissariats etc...).\n\nPersonnellement, cette th\u00e9matique va \u00eatre celle de ma recherche sociologique pour mon m\u00e9moire de master et peut \u00eatre par la suite d'une th\u00e8se je suis donc particuli\u00e8rement int\u00e9ress\u00e9e par les avanc\u00e9es de cette consultation. "}}]}]}
{"id":"lpybmWo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybmmo=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybmGw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybmWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Arr\u00eatons d'\u00eatre d\u00e9mago et stoppons l'impunit\u00e9 des hommes reconnus coupables de violences ou d'agression sur une femme."}}]}]}
{"id":"lpybmmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpybm2Q=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Essayer de filtrer les inscriptions pour que cette consultation ne soit pas noyaut\u00e9e par les extr\u00e9mistes de tout bord..."}}]}]}
{"id":"lpybm2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybnGU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Je pense qu'il faudrait organiser des rencontres \u00e9lus(es) et victimes pour mieux appr\u00e9hender la probl\u00e9matique et mettre en place une protection efficace. "}}]}]}
{"id":"lpybnGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpybnGc=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybnGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyam2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyck2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"L'existence de cette consultation citoyenne m'a \u00e9t\u00e9 communiqu\u00e9e par le biais d'une association de lutte contre le harc\u00e8lement sexiste et les violences faites aux femmes dont je suis membre. Je doute que l'information me serait parvenue en dehors de mon engagement militant pour ces questions.\nLe sexisme et les violences faites aux femmes doivent devenir un vrai sujet de soci\u00e9t\u00e9 afin que personne ne puisse plus (pr\u00e9tendre) les ignorer. \nIl doit y avoir plus de campagnes, et des campagnes r\u00e9guli\u00e8res, qui s'inscrivent r\u00e9ellement dans la soci\u00e9t\u00e9, l'\u00e9ducation et la politique fran\u00e7aises.\nCe ne doit plus \u00eatre le seul engagement marginal des associations."}}]}]}
{"id":"lpyck2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyck2s=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyck20=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyclGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyclGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyck2w=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyclWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Mieux porter l'existence m\u00eame de cette consultation \u00e0 la connaissance des associations travaillant sur ces sujets ainsi que du grand public"}}]}]}
{"id":"lpyclmQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyclWw=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyclWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyclmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyclWo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyclmg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyclmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Je suis une femme, tout simplement. "}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpyclms=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?"},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpyclm0=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyclmo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpycl2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Faire en sorte que dans le cadre des dispositifs publiques ces questions soient trait\u00e9es s\u00e9rieusement, par des professionnels comp\u00e9tentes, form\u00e9s \u00e0 cette th\u00e9matique exigeante, et pas seulement pour faciliter les trajectoires de quelques fonctionnaires \u00e0 qui l'ont imposent cette th\u00e9matique strat\u00e9gique sur la vie de nos concitoyens..."}}]}]}
{"id":"lpycl2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpycl2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpybmm0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpycl2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il est important de lutter egalement contre les clich\u00e9s des la maternelle. Les jeux et livres pour filles sont moins scientifiques et intellectuels que ceux pour les gar\u00e7ons. Les dessins anim\u00e9s peuvent etre un levier egalement."}}]}]}
{"id":"lpycl2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"J'aurais aim\u00e9 que ce fl\u00e9aux et ce crime qu'est le viol (non d\u00e9nonc\u00e9 par manque de compr\u00e9hension de ce que peut ressentir une victime, d\u00e9lai de prescription beaucoup trop court, crime non puni \u00e0 sa juste peine, d\u00e9qualifi\u00e9 en d\u00e9lit, impunit\u00e9 sociale totale...) soit abord\u00e9 par cette contribution publique et pas seulement les violences conjugales dont le viol fait aussi partie. cf Le rapport r\u00e9cent de la Haute Autorit\u00e9 ... \nCertains hommes sont de tr\u00e8s dangereux pr\u00e9dateurs qui brisent des vies. Informer les femmes, les jeunes filles, les hommes que c'est un crime, que le pr\u00e9dateur peut faire partie de l'entourage proche, \u00e9diter un manuel de process si un citoyen a connaissance d'un tel crime (comment soutenir la victime, l'accompagner dans ses d\u00e9marches, comment faire appr\u00e9hender, et rapidement le pr\u00e9dateur qui souvent n'en ai pas \u00e0 son premier viol et qui peut continuer encore longtemps...) Pas assez d'informations sur le sujet, en particulier vis-\u00e0-vis des jeunes (\u00e9cole...). La situation en France est tr\u00e8s, tr\u00e8s inqui\u00e9tante. "}}]}]}
{"id":"lpyVmGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"RAS POUR LE MOMENT"}}]}]}
{"id":"lpycmGU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"D\u00e9j\u00e0 formul\u00e9e plus haut: il manque une case \"je n'ai pas d'opinion sur cette question\" que l'on peut cocher le cas \u00e9ch\u00e9ant, surtout lorsqu'il faut choisir entre \"tr\u00e8s adapt\u00e9-adapt\u00e9-peu adapt\u00e9 ...\""}}]}]}
{"id":"lpycmGY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Ouvrir le d\u00e9bat dans les diff\u00e9rentes instances..."}}]}]}
{"id":"lpyclmw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"L'\u00e9galit\u00e9 parentale entre les femmes et les hommes y compris lors des s\u00e9parations et divorces"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"\nCompl\u00e9ter le questionnaire par 2 questions sur les discriminations li\u00e9es \u00e0 l'apparence physique : \n- les  discriminations professionnelles  qui concerne les femmes qui sont en surpoids\n- les discriminations professionnelles et familiales qui concerne les hommes qui mesurent moins d'1m65.\nL'id\u00e9e serait d'informer et sensibiliser la population sur ce sujet. "}}]}]}
{"id":"lpycmGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpycmGk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Organiser une diffusion plus large -R\u00e9seaux et m\u00e9dias sociaux , r\u00e9seaux f\u00e9minins... pour permettre \u00e0 un maximum de personnes de r\u00e9pondre;"}}]}]}
{"id":"lpycmGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpycmGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpyalGw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpycmWQ=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"protester contre une recherche d'\u00e9galit\u00e9 des sexes n'allant que dans le sens des femmes"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"\u00c9voquer notamment probl\u00e8mes auxquels sont confront\u00e9s les hommes : le retrait de leurs enfants en cas de s\u00e9paration et la violence conjugale."}}]}]}
{"id":"lpycmWY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpycmWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpycmW0=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Dans ce questionnaire le th\u00e8me du viol n'est ni abord\u00e9 ni m\u00eame mentionn\u00e9. C'est pourtant un probl\u00e8me de soci\u00e9t\u00e9 massif qui est tr\u00e8s mal pris en charge par l'ensemble des institutions. Il me semblait que la loi de 2014 comprenait des dispositions \u00e0 cet \u00e9gard. Si ce n'est pas le cas, c'est une lacune regrettable. Car ce sujet est en lien avec l'ensemble de la consultation et du th\u00e8me de l'\u00e9galit\u00e9 homme\/femme."}}]}]}
{"id":"lpubmms=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Cette initiative est remarquable, et nous vous en remercions.\n\nDes \u00e9tudes approfondies par ce biais pourraient permettre d'obtenir dans les meilleurs d\u00e9lais, des statistiques sur l'inceste, le viol, le ressenti national dans tous les domaines, et il est urgent de d\u00e9velopper cette initiative, les assos ayant besoin de stat sexu\u00e9es aussi.\n"}}]}]}
{"id":"lpycmmY=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpycmmo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpycm2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpycmmg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpycm2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpycm2g=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpycm2k=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"RAS"}}]}]}
{"id":"lpycm2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpycm2o=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Parler de l\u2019\u00e9ducation faites aux enfants concernant la place de la femme dans la soci\u00e9t\u00e9. \n\nMais pensons aussi, certains adultes ont \u00e9t\u00e9s violent\u00e9s dans leur enfances et font donc subir cette violence \u00e0 la femme et \u00e0 son enfant comme mode de communication.\nLe suivi psychologique de ces personnes est \u00e0 mettre en \u0153uvre et doit se faire conna\u00eetre pour leur permettre de se remettre en question et de travailler d'autres types de langages.\n\nLe machisme n'a pas \u00e9t\u00e9 \u00e9voqu\u00e9. Certains hommes ne veulent pas d'une femme qui les diriges.\nNe faudrait il pas \u00e0 l'\u00e9cole, permettre de mettre en \u0153uvre cette acceptation par des mises en situations ??\n\u00c9voquer la place de la femme dans la soci\u00e9t\u00e9 c'est bien, mais arr\u00eatons de faire une diff\u00e9rence, et parlons de la place de chacun et de toutes les personnalit\u00e9s dans la soci\u00e9t\u00e9 et cela en commen\u00e7ant d\u00e9s la primaire ???\n\nMalgr\u00e9 les parents et la vie familiale, c'est l'information et l'habitude de penser ensemble, en acceptant les diff\u00e9rences de chacun, qui permettra le changement.\nEt ce, dans tout style d'information et pour tout \u00e2ge, toute g\u00e9n\u00e9ration.\n\nCordialement,"}}]}]}
{"id":"lpycnGg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpycm20=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Am\u00e9liorer la version mobile du site de mani\u00e8re \u00e0 ce que chacun-e puisse r\u00e9ellement vous communiquer les probl\u00e8mes, conseils ou solutions."}}]}]}
{"id":"lpycnGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Cette consultation citoyenne est une bonne id\u00e9e mais je pense qu'elle ne servira \u00e0 rien. Le peu de moyens donn\u00e9s, le peu de volont\u00e9 politique,d'un grand \"je-m\u2019en-foutisme\" et de m\u00e9pris exprim\u00e9s par certains politiques, l'ABCD de l'\u00e9galit\u00e9 abandonn\u00e9, aucune \u00e9volution notable depuis des ann\u00e9es etc...tout cela est plut\u00f4t signe de r\u00e9gression dans notre soci\u00e9t\u00e9 enti\u00e8re ... Que ce soit dans l'image de l'homme et de la femme dans les m\u00e9dias, de la place de la femme dans la soci\u00e9t\u00e9, de l'accueil des victimes dans certains commissariats,de la pr\u00e9carit\u00e9 des femmes toujours grandissante, du droit \u00e0 l'ivg et \u00e0 la contraception de plus en plus menac\u00e9s, viols et violences conjugales toujours aussi \"tol\u00e9r\u00e9s\", de plus en plus harc\u00e8lements de rue- je parle d\u2019exp\u00e9riences-, des difficult\u00e9s toujours grandissantes des femmes dans les entreprises lorsqu'elles tombent enceinte, lorsqu\u2019elles deviennent m\u00e8res ou lorsqu\u2019elles veulent reprendre une activit\u00e9 professionnelle etc"}}]}]}
{"id":"lpycnG0=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydk2c=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Je n'\u00e9tais pas au courant de cette s\u00e9rie de questions. Ne faudrait-il pas mettre ce genre de questionnaire plus en avant dans les m\u00e9dias ? En faire la publicit\u00e9 ? Certaines cat\u00e9gories de personnes ne viendront jamais sur l'Assembl\u00e9e Nationale pour d\u00e9couvrir ce sujet. Donner l'acc\u00e8s \u00e0 ce questionnaire ou d'autres sur des supports internet plus faciles que le site de l'Assembl\u00e9e (Facebook, twitter, journaux locaux, nationaux ......)"}}]}]}
{"id":"lpWcm2g=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydk2Q=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydk2g=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydk2w=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydlGU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"J'adore le principe, merci pour votre action.\nJ'aimerais que la France soit pionni\u00e8re dans cette recherche de l'\u00e9galit\u00e9 hommes-femmes,\nqui passe par une meilleure r\u00e9mun\u00e9ration des femmes\npour un meilleur investissement des hommes dans la famille\nj'ai envie d'apporter mon concours pour faire \u00e9voluer les disparit\u00e9s, faire dispara\u00eetre les pr\u00e9jug\u00e9s, pour augmenter le bonheur de nos concitoyens, parents et enfants"}}]}]}
{"id":"lpydlGY=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydlGc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydlGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"- d\u00e9claration des revenus \u00e0 faire ind\u00e9pendamment lorsque les femmes sont en couple.\n- pension alimentaire int\u00e9gr\u00e9e dans les revenus des femmes et en d\u00e9duction de ceux des hommes!"}}]}]}
{"id":"lpybm2U=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?"},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydlGw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydlWU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydlWQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydlWk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydlWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydlmU=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Une meilleure communication pour une meilleure diffusion de cette consultation citoyenne.\nSa circulation repose essentiellement sur un circuit clos et c'est un probl\u00e8me. Sans un engagement volontaire, curieux et militant autour de la question de l'\u00e9galit\u00e9 des sexes, je n'aurais probablement pas eu vent de ce dispositif tr\u00e8s int\u00e9ressant."}}]}]}
{"id":"lpydlmk=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydlms=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydlGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Qu'elle soit diffuser le plus largement possible. Merci \u00e0 Eric Alauzet qui gr\u00e2ce \u00e0 sa newsletter nous informe chaque semaine. "}}]}]}
{"id":"lpydl2Q=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydl2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Cette consultation est \u00e0 diffuser plus largement. Par exemple \u00e0 tous les enseignants de France du 1\u00b0 et 2\u00b0 degr\u00e9. Ils sont par leur travail en contact r\u00e9gulier avec les citoyens de demain!!!"}}]}]}
{"id":"lpydl2Y=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydl2k=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation scientifique"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydmGQ=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Les personnels des administrations devraient avoir une formation \u00e0 la communication sans st\u00e9r\u00e9otypes de sexe. Beaucoup de documents administratifs sont \u00e0 revoir. "}}]}]}
{"id":"lpydmGo=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydmGs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Non"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpydl2s=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydmWQ=","sexe":"Inconnu","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"9","texte":"L\u2019\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la production culturelle et artistique, ainsi qu'\u00e0 la diffusion des \u0153uvres"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"le sexisme ambiant insupportable, les atteintes aux libert\u00e9s des femmes(voile, burkini, slutbashing, pornrevenge)"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"quand on n'a pas connaissance d'une action, difficile de faire une appr\u00e9ciation sur celle ci\nune case : ne sais pas, serait une bonne id\u00e9e\nmerci et bon courage\nle combat ne fait que commencer....\n\nbisous"}}]}]}
{"id":"m5eXmg==","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"La \"coparentalit\u00e9\" effective par la r\u00e9sidence altern\u00e9e d'office apr\u00e8s s\u00e9paration du couple parental"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?"},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Merci de ne plus r\u00e9diger des questionnaires orient\u00e9s et discriminatoires, et de donner la possibilit\u00e9 de r\u00e9ponses libres (y compris \"sans opinion\" ou \"ne sait pas\") \u00e0 des questions ouvertes. On n'a pas toujours envie de cocher les cases propos\u00e9es."}}]}]}
{"id":"lpydmWs=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydmWg=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?"},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Il serait bon de contacter des r\u00e9seaux actifs dans ce domaine, notamment Femmes Ing\u00e9nieurs, Cercle InterElles, Vox Femina."}}]}]}
{"id":"lpydmWo=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"les probl\u00e8mes sp\u00e9cifiques des hommes dont vous ne parlez pas malheureusement"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Je pense qu'il y a une orientation \"femmes toujours victimes\" qui n'est pas justifi\u00e9e.\nLes hommes ont des probl\u00e8mes graves et il est urgent d'en parler et de les traiter aussi.\nLes hommes sont victimes aussi:\n\n80% des suicides\n80% des sans abris\n60% de l'\u00e9chec scolaire\nune proportion importante des victimes de violence conjugale\netc...."}}]}]}
{"id":"lpydmWk=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"7","texte":"L\u2019articulation des temps de vie et le partage des responsabilit\u00e9s parentales"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Les pratiques sexistes des affaires familiales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydmWw=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"8","texte":"L'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et aux fonctions \u00e9lectives, ainsi qu'aux responsabilit\u00e9s professionnelles et sociales"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"Inclure des propositions moins consensuelles dans les r\u00e9ponses.\nCesser de massacrer la langue fran\u00e7aise avec les \"incit\u00e9-e\", \"recontact\u00e9-e\", etc."}}]}]}
{"id":"lpydmmU=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?"},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydmmc=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"5","texte":"La pr\u00e9carit\u00e9 des femmes"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydmmw=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"2","texte":"La prostitution"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"4","texte":"La ma\u00eetrise de la sexualit\u00e9, notamment par l'acc\u00e8s \u00e0 la contraception et \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null}}]}]}
{"id":"lpydm2Q=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Les violences faites aux femmes et les atteintes \u00e0 leur dignit\u00e9"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}},{"critere":{"id":"6","texte":"L'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et salariale et la mixit\u00e9 dans les m\u00e9tiers"}},{"critere":{"id":"10","texte":"La recherche sur la construction sociale des r\u00f4les sexu\u00e9s"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :"}]}
{"id":"lpydm2U=","sexe":"Femme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Les pr\u00e9jug\u00e9s sur la place et le r\u00f4le des femmes et des hommes dans la soci\u00e9t\u00e9"}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"3","texte":"Vous pouvez, par votre action, r\u00e9soudre ou am\u00e9liorer ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"RAS"}}]}]}
{"id":"lpydm2Y=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Il n'y a aucun rapport logique entre la question et les items. "}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>"},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?"},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"\u00c9viter les questions ferm\u00e9es suivant une question \u00e0 laquelle on r\u00e9pond \"non\". Genre : \n\u2014 Connaissez-vous ce probl\u00e8me ?\n\u2014 Non\n\u2014 Pour le r\u00e9soudre, pensez-vous que a\/ ou b\/ ou c\/ ?"}}]}]}
{"id":"lpydm2c=","sexe":"Homme","questions":[{"id":"41","titreQuestion":"Question n\u00b0 35","texte":"Pour pr\u00e9ciser les raisons qui vous ont incit\u00e9-e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire, merci d\u2019indiquer dans quel domaine vous pouvez par votre information ou votre exp\u00e9rience aider \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Cette loi ne traite pas de l'\u00e9galit\u00e9 entre citoyens mais aggrave une discrimination bas\u00e9e sur le sexe. Je r\u00e9ponds \u00e0 ce questionnaire pour vous signaler que de plus en plus de citoyens comme moi ne sont pas dupes."}},{"critere":{"id":"11","texte":"Autre","precision":"Cette loi ne traite pas de l'\u00e9galit\u00e9 entre citoyens mais aggrave une discrimination bas\u00e9e sur le sexe. Je r\u00e9ponds \u00e0 ce questionnaire pour vous signaler que de plus en plus de citoyens comme moi ne sont pas dupes."}}]},{"id":"42","titreQuestion":"Question n\u00b0 36","texte":"Vous pouvez aider \u00e0 am\u00e9liorer le ou les probl\u00e8mes identifi\u00e9s \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, car : <i>(vous pouvez cocher plusieurs cases)<\/i>","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Vous subissez ou avez subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"2","texte":"Vous \u00eates en contact avec des personnes qui subissent ou ont subi ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"4","texte":"Vous faites des recherches approfondies sur ce probl\u00e8me"}},{"critere":{"id":"5","texte":"Vous avez une opinion \u00e0 exprimer sur ce probl\u00e8me"}}]},{"id":"43","titreQuestion":"Question n\u00b0 37","texte":"Accepteriez-vous d\u2019\u00eatre recontact\u00e9-e ?","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":"Oui"}}]},{"id":"44","titreQuestion":"Question n\u00b0 38","texte":"Si vous avez des recommandations pour am\u00e9liorer cette consultation citoyenne, vous pouvez les exprimer ici :","Reponse":[{"critere":{"id":"1","texte":null,"precision":"La consultation elle-m\u00eame, par la plupart de ses questions, fait l'hypoth\u00e8se qu'une discrimination existe \u00e0 l'encontre des femmes. Si bien que je n'ai pu r\u00e9pondre \u00e0 certaines questions. Or, la (ou les) causes de cette discrimination ne sont pas \u00e9tablies. Dans ce contexte, une v\u00e9ritable \"chasse \u00e0 l'homme\" scandaleuse est lanc\u00e9e..."}}]}]}